====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les cités de Metz-Borny et d ' Hérouville-Saint-Clair bénéficient de remarquables valeurs de localisation et de desserte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

